
                      Es una pelicula espectacular no solo por el reparto sino por la trama y el Guion .
quiza si el director hubiese hecho algo mas fantastico un poquito de alguna manera hubiese pensado  mas comercial estarian los marvelitas mas contentos pero es respetable
        
            